想入行做麵包師傅 唔知幾錢一個月

唔知做三佬有幾錢

學徒 12-13k

三佬呢

做過一年工廠學徒 10k 全部一手一腳整出黎 麵都係自己打
但如果你係去美心果類 全部都係自己運落黎冇野學

咁A1 呢